十萬人仔現金，點換美金現金?

依家手頭有十萬人仔現金，點換美金現金?
打左個電話比經紀，話要開戶口，人仔要先換港幣，先可以再換美金
係唔係一定要開戶口，無得直接轉?
如果我本身喺HSBC有戶口，又要唔要開過一個新戶口?

HSBC戶口咪要入人仔落戶口先再轉
有機會問你資金來源
HSBC deposit錢會問長問短
拎錢就多多都俾你拎

其他銀行都要開戶口？

Push